「九西」有候選人獲文匯認證

話說，有意參選九西嘅劉澤鋒擺街站，點知受文匯攻擊。

除咗「認證」佢係港獨派之外，仲寸人「講到咁熱鬧，篇帖文得返寥寥回應，好似市民都用行動表達緊，撐「攬炒」，你慳啲啦。」
唔知全能嘅連登仔，成日話唔知有邊個可以投，又會唔會上佢facebook支持吓佢，like吓佢個page呢？

下面係文匯link，唔需要按入去。
【網議政事】稱「攬炒」主流乏人回 劉澤鋒自打嘴巴

樓主好靚仔

留名等睇冇人理樓主

樓主，多謝你的資訊

多謝樓主

咁都有負評

俾fb link 好過俾文匯link 啦

你岩

佢個post條link:

嘩屌 咁都有2個負皮

果然推唔郁

樓主幫你推

助推

多謝你

屌 咁都有負皮 癡撚線

冇人理

預左建制A隊打壓 + 建制B隊冷處理

完全冇人理

同人唔同命

個個追星咁 仲話咩初選俾素人機會

完全推唔撚郁

樓主幫推